男子被獵精黨擄走 遭4女輪流性侵強取精液

南非內陸國家辛巴威（Republic of Zimbabwe），又出現「女子獵精黨」，一位20歲男教師被4名女子擄走，強迫多次性交、採精，結束後被全裸丟在樹叢裡。

據《每日郵報》報導，目擊者指出，「司機突然停下來，其中一個女子迅速矇住被害人眼睛，其他人則是協力把他手腳綁起來」。警方表示，被害者說他被強迫喝下一種不明液體後就昏過去，並懷疑被那票人輪流性侵採精，之後被丟到路旁後才得以脫身報警，並到醫院驗傷。

男子被獵精並不是當地首次發生的案件，2011年開始，便陸續有相關案例發生，當時警方曾逮捕3名男子，並取出31個裝滿精液的保險套。去年2月也有男子被獵精，受害男子表示，「一名女子有用保險套，其餘兩人沒有安全措施就與我性交，她們取得精液後就把我丟了」。

當地傳統文化相信男性的精液會帶來好運，且會用精液來行巫術，因此精液在當地有市場，也有行情，而精液的「行情價」是250毫升30美元(約新台幣900元)。（即時新聞中心／綜合報導）

活採

唔合理
點解唔去做雞呢？

姐係每次打丁 都接近無左10蚊。。
一星期打次5次就50
一年52星期就2600。。都唔小野

係lor

會窮

250ml 即係一包檸檬茶
要打幾耐先有

同啲雞買，轉賣賺差價

20歲 男教師

男人老狗教幼稚園

點樣可以註冊入黨

快點強姦我

Bible Black

笑左
靠打丁都可以夠生活

南非除時俾人屌死都仲未有錢收xx

keep住咁打會唔會死

你會唔會一個禮拜打五次就死咁撚廢呀

汁難有價